男閨蜜就生日 送咩好？

男係20歲以下 187高佬 打波彈結他
可以兩三個人咁夾 都可以自己俾曬
目前諗到既有vans黑白格仔鞋 nike tee/拖鞋 仲有冇推介？

你個臭西

樓主幾時比狗屌？

臭雞

唔考量波鞋 佢好多啦

金撈

送你個處畀佢

驚佢戴出街俾人以為係老翻

你一晚

屌你要留返俾未來老公

Earphone? 止汗劑/香體膏？

兵就兵啦屌
講撚到閨蜜咁好聽
187

佢有個幾舊水既headphone啦雖然我理解唔到點解咁捨得 止汗劑幾實用！但係好似要送夠一打先夠份量

唔係兵梳 係兵我老母係出處

送 處

送假鳩

可以互射

對唔住 更正：我兄弟生日

處好寶貴架 要鑲金

吻賀
簡單快捷免費